特朗普：對北韓核計畫忍耐結束

【星島日報報道】美國總統特朗普在白宮與到訪的南韓總統文在寅會談時表示，美國對於北韓發展核計畫已經失去耐心。

特朗普表示，他無心就此與不尊重人命的北韓政權尋求外交手段解決。他指出，「我們正面臨北韓魯莽和殘暴政權的威脅，這個政權的核計畫須面對我們果斷的回應。」

特朗普在白宮玫瑰花園的記者會中指出，與北韓政權戰略性忍耐的時代已經失敗，且已失敗多年，又指對其忍耐已經結束。

又黎打未架

順便貼下首幾應景既改詞歌 <終無焰>

原post link

Twitter見

學埋哂中國口交部d 野
打就快

以當撈侵嘅性格，想搞人多數唔聲唔聲
講到咁明顯好令人懷疑佢其實唔會搞

特朗普表示，他無心就此與不尊重人命的北韓政權尋求外交手段解決

睇死人

Youtube 播唔到個 mv

唔可以用yotube app開 原曲環球版權問題 block左手機用戶

如果佢真係有心出手

直接掟個 炸彈之母 去金仔屋企乜都搞掂啦

咁撚樣賣廣告

。

好悶呀，打未啫

美國控埋北韓 支俄都咪話唔驚

之前 侵侵 已經向北韓釋出善意
講到明:「如果北韓停止射導彈, 可以安排美國總統和金仔見面」
但北韓繼續照射

我認為金仔係擔心, 萬一北韓投靠美國, 美國會拉金仔倒台, 再扶一個親美既人上台領導北韓
因為係美國眼中, 金仔根本唔可信, 隨時會背叛美國

所以金仔要自保, 唔可以投靠美國, 只能繼續痴住中俄
至少中俄唔會換人

但中已經反咗台

侵捉緊盤大棋

打未呀仆街

金仔

金仔又背住Trump企啦

這是正式的宣戰嗎？